強烈呼籲 616見到身邊有人情緒激動請立即阻止佢地打警犬

個仆街港共白色恐怖都出埋
驚台獨之母777會以港獨之父689為鑒
比錢黑社會扮示威者搞事

真係真係唔好打班差佬 無意思 打佢會令人覺得示威者唔啱 反正台獨之母同香港警犬已經引起強烈的輿論 萬人圍屌中

屌柒佢哋好喇
或者用蛋掟佢哋

唔好掟 民意係我地度

不如星期日組隊
一邊拍片
一邊問名記低
同時一隊帶望遠鏡睇清楚個no.
方便日後認人跟進
黑警無一個係無辜

係咪又想篤灰捉鬼拉俾警察？

用把口屌柒佢哋就夠

唔好咁迂腐啦

讚同

無恥的警犬會話你嚴重挑釁佢地 最好都唔好
出去目的唔係打差佬 係要利用國際輿論撤回惡法

以防萬一 唔好比拉班警犬入到話我地唔啱

你係民陣，和理非非，快樂抗爭嗰堆？

星期日係最需要和理非

星期日和理非接力撐人數，義士爭取休息

我反而見到越打，越多人支持抗爭者
未打已經畀人當暴徒啦

一路打落去嘅話，警察會越打越過份，國際嘅關注會越嚟越大

口頭屌下都唔得